到底點先可以接觸到鐘意既明星

例如同ali合照一張
係咪要入咩fans club

係佢出function果陣等佢
見到就叫佢影相

咩類型既接觸先

合照

咁易?

面皮夠厚就得

我都想同SANA見下面摸下手仔
有冇人有計

做佢隻兵

tbb星有幾難
你去佢地上落車個度等就實影到
即係咩商場活動 就去果度停車場
第一次出唔知佢咩車 你見到佢d fans圍住等果架就係

香港明星好易
你係連登出多啲關於佢嘅post實留意到你

簽名會

我都想同韓仔影相
Btw
天水圍學生妹需要大家